求救media buying高手

想問下例如買電視台 eb fb f1 係咩意思 同埋買一次位會播幾耐